是日晚餐

咁好味 飽飽?

仲有

海膽

正。。。

狗。。。。。

飯

正喎

我隻狗都無份食